{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025219",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1089018?place[place_type]=GID&place[gid]=1089018&place[latitude]=36.3755223874&place[longitude]=129.4002077869&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 바다산책 펜션"
    },
    "text": "盈徳海散歩ペンションは入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 また、基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペンションによってペットが入室可能な場合もありますが、同伴する場合は拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 また、宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 ご利用の他のお客様のために入室及び退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意が必要であり、発生した損害に対して宿泊客が責任を負って損害賠償をしなければなりません。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、喫煙のために指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 バーベキュー炭とグリル利用の価格は人数によって異なり、Wi-Fiを利用してスマートフォンで旅行先を検索し、情報を確認することができます。 プールは夏季のみ運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 プールを利用する際にはラッシュガードや水着を着て利用しなければならず、駐車場も可能で周辺には海水浴場もあります。 ペンションには様々な基準人数と最大人数が収容できる客室があり、それぞれの客室は番号と一緒に紹介されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペンションによってペットが入室可能な場合もありますが、同伴する場合は拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "他のお客様のために入室及び退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "ご利用の他のお客様のために入室及び退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意が必要であり、発生した損害に対して宿泊客が責任を負って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙も禁止されており、喫煙のために指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による予約キャンセルはありますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭とグリル利用の価格は人数によって異なりますか？",
            "answer": "バーベキュー炭とグリル利用の価格は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "スマートフォンで旅行先の情報を確認することはできますか？",
            "answer": "Wi-Fiを利用してスマートフォンで旅行先を検索し、情報を確認することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はどのように変動しますか？",
            "answer": "プールは夏季のみ運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時の服装や注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際にはラッシュガードや水着を着て利用しなければならず、駐車場も可能で周辺には海水浴場もあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "ペンションには様々な基準人数と最大人数が収容できる客室があり、それぞれの客室は番号と一緒に紹介されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 615,
        "QA": 855
    }
}